+++
date = '2019-11-23'
slug = 'cb7e71c38f601088833c76ba7d4ffbd3'
tags = ['twitter']
title = 'RT @CandelariaBotto: ¿Cuantxs no seriamos universitarios si no fuera gratuita?'
+++
RT @CandelariaBotto: ¿Cuantxs no seriamos universitarios si no fuera gratuita? (o estariamos megaendeudades como nuestrxs hermanxs chilenxs…
